【齊來送1.7億比誠哥】令政府由收稅變支出的簡單方法

首先感謝 勇武港女 諗出「【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包」呢條絕世好橋，詳情睇

大家唔一定等到綠色信封先開始，今日已經可以開始實行大計

係PPS點set 勇武港女 已經圖文並茂，小妹唔多講

大家懶惰的可以月尾set哂下個月28/31日的自動繳款 (誠哥點解你唔整個常行指示呀???)
小妹朋友計左條數 每個月阻你5分鐘 每日1蚊咁交 誠哥就每人每日2蚊咁袋

遊行都有2百萬人 禁幾粒制唔係唔禁呀
只要有50萬人幫手 去到3月底誠哥就賺到1.72億嫁啦

btw, 記得3月31日交哂尾數再比多1蚊港共, 根據說明，稅局就要做張支票退比你，
如果人多既話有排佢做，達到不合作運動效果
而且完全合法，就算佢搬龍門，都無得收多你，
下期交小番一蚊唔會益到班狗官 (By あおつき )

光復香港，時代革命
香港人，反抗

星期五中環快閃 撐被捕保安

P牌推唔到，希望大家多多支持

推下啦

人來呀

唔係每一期稅單都唔同編號？
點樣set定？

我聽日打去稅局問下係咪年年一樣先, 再覆你呀巴打
以下事項都可以用PPS黎交:
- 徵收差餉及／或地租通知書
- 水費單

我記得上次交稅嗰陣
係要特登入個新單number，煩到爆

多謝絲打

咁我瘋狂入錯 錯足一百日咪好大獲

我上年都無入新單number，入左舊number。結果佢話係唔理，佢會自動幫你改返好，你乜都唔洗做，當然佢背後做過咩我就唔知。
BTW有無人已經收到今年繳稅單？

可以咁玩嫁咩
果陣佢真係打比我，要我send email 叫佢哋退返錢。。。